Pizza Hut電單車與拖車相撞 食物速遞員傷重身亡

葵涌晚上發生奪命車禍，一輛Pizza Hut電單車與拖車相撞，食物速遞員被拋出重創，送院搶救後證實不治。

事發晚上8時許，一名年約20多歲男子駕駛的Pizza Hut外送食物電單車，沿葵福路往葵涌方向駛至近盛福街交界時，與一輛拖車發生猛烈碰撞，食物速遞員被拋出，其後送院搶救，終重傷不治。

涉事車司機沒有受傷，事發被帶上警車接受調查。

- See more at:

Pizza仔好慘，自僱人士冇保險，公司又唔賠

電單車真係好撚危險 就算唔會自炒都會比其他車撞 唔死都重傷

原來咁慘嫁
好危險得頭盔保護
如果我係車手送緊外賣果家人
一定好後悔出呢個call比佢 rip

Rip

RIP

咁d食物點？有客等緊架wo

藝人、今天我 呢？

#向前線外賣速遞員致敬

點解無人發起捐錢？

電單車真係好危險，香港咁多車，睇住佢哋左穿右插，我重驚過佢哋

Pizza仔公司應該有幫佢買保險架喎

而且拖車司機架車應該都有第三者責任保

pizza hut 咁撚西你覺得佢會有D咩野

意外既野無人想
希望佢可以安息 rip

其實PIZZA HUT D綿羊仔好撚慢
不過部拖車 一撞就乜都死

我諗食都食得唔安樂

正常人知道之後應該無晒胃口，實好唔開心

藝人please

致敬，籌款！

rip

香港有無可能學台灣
馬路起條電單車專用線？

香港太細 冇可能

起左都會比人照鏟上去撞 .例如dc9

到而家Pizzahut講都未講過一句野
你話幾無良

廿零岁…
琴晩睇呢个撞车po果阵
见另一Po
同样廿零岁
不过系楂BC游日的日常事

( Show Blocked User - Sky_Croc )

唔知係自僱定係當僱員

但係都幾難自僱下，電單車係公司提供，要著制服，要聽指示去執行

pizza guy

on撚9

屌你老母